Penana V.S. 紙言 V.S. 連登講故台

Penana V.S. 紙言 V.S. 連登講故台

大家通常用邊個平台追故？
如果係新手開始寫故，大家建議去邊個平台好？
其實係咪前兩個平台嘅讀者最終都係會上連登搵故仔？謝謝。

我會上連登睇下有冇標題吸引，入去睇一至兩篇文 ，好睇嘅就去紙言繼續追，如果佢冇紙言嘅就繼續喺連登追

唔該
仲有呢，你自己中意邊個平台多D？如果無聊想追新故，你會先去邊度搵？

明白了 ，所以你係會喺連登搵新故，然後Prefer 去紙言追看？係咪因為果邊舒服D？

排版舒服啲， 同埋連登開追故mode有啲lag，唔知係咪我部電話問題

追故黎講通常係故台，可以同作者讀者吹水，唔明都有人答，penana同紙言相對上penana應該睇果陣方便啲，向下繼續碌就係，紙言就睇一章禁一下

如果寫故嘅話連登會比較易儲人氣，如果講收入就penana好過紙言好多，所以連載應該連登＋penana咁出會好啲

明白了，多謝！等我再努力寫埋佢。

通常會放哂，不過連登係多互動啲，紙言同penana就係backup/改錯字